［集思廣益］有無學車師傅介紹？

準備開始學棍van, 跪求各位巴打推介下有無啲好既師傅？利申九龍區

跪求巴打介紹下

同求

留tg 我比你

@Tomari1224
唔該巴打